今日返工比同事問感情生活

我就話好耐冇同人不過拖，就俾人問係咪受過咩情傷，我就話唔想再諗返起，之後係咁俾人追問
班撚屌真係無人性，話咗唔想講就係都要問

聽日就G20，聽晚煲底見！

幫推

我就相反，同事以為我成日轉女朋友同去玩。
我無拖拍囉，屌！
唔通我係猛毒要同全世界講？

返去搵黏土人治癒下先。

唉巴打 可能個樣唔似，但係真係未同過女仔一齊嘛

推

冇拖拍個時試過比人問係咪gay

我都試過

好撚憎依啲人，我啲野關佢地撚事咩

八卦下姐 咁都唔講

有相似經驗

樓主幾歲

23歲a0係咪好大鑊

應該唔會嘅. 我30都係A0. 唔使灰心

巴打有冇試過咁樣畀人問 都唔知點答好

咪好大方咁講冇拍拖. 冇咩所謂.

我31歲A0

我hea答佢哋算 橫掂又唔係想溝同事

唔緊要嘅 生活圈子有冇啱嘅人先

有個女同事幾靚又可愛
但已經有男朋友了

生活圈子冇啱嘅人
早7,8年前 幾中意一個女仔
但對方無意思 仲要避我
之後都冇再試過有嗰種動心嘅感覺

認真講，搵嗰個，係公司咁樣溝女咁實臭朵，唔值得，除非你肯等，但等嚟都可能唔到你

我都係，即使身邊有唔同對我有意思嘅女仔approach我，都唔係好識反應

我同你嘅分別係無女埋身

實有嘅，如果現有圈子冇咪建立新圈子，無自信咪建立自信

近呢個月都積極玩app識下女仔
上星期約左一個出嚟
我覺得都係gfable 不過係理性上嗰種
但唔知對方有冇好感

有無再約先 或者join下啲 多人做嘅興趣班or運動嘢

今個星期會再約下佢
而家變左樓主安慰30 A0

我都仲有啲時間

一定係答有拍緊拖

因為經驗話俾我知一個人單身得份人梗係有d問題

工作上
會成日都做d出位野 攪d鑊又特別大鑊

相處上
幽默感又唔識收放自如
成日刷存在感

嘩 有拖拍好撚威呀 樓主可唔可以教我溝女等我唔使再人格缺陷呀

你咪樓主...

講返正題
其實就係叫你扮有拍拖
等人唔好第一印象就覺得你有人格缺陷

一俾左個第一印象d老屎忽係好撚麻煩

係喎

你呢個留言已經prove咗佢嘅講法

學某狗官話齋 我地都冇做好生涯規劃
所以就算機會來到 都唔會屬於你

點解A0未拍過拖就代表好柒有貶意咁

a0同a1俾人個感覺咁唔同

比班同事assume左有拍拖, 唔夠膽講自己其實A0
曾經對個女同事有好感, 之後發現佢原來已經結左婚,
每年都收緊佢比既利是

望下隻手有冇戒指咪知

不過俾人覺得係a1up一定好過係a0，至少覺得你係應該值得有拖拍嘅

多謝巴打
我都想做個有資格被愛既人
有留意過隻手, 但果陣冇戴
心知冇但比人追問果下有時候真係有d難頂同無奈
怪自己連澄清咁小事既勇氣都冇

可能想同你有進一步關係先咁問你啫，如果係男同事嘅仲可能有基添

oh純粹你係好唔慣同女仔相處啫
你不如主動試下追人先喇

唔係 而係有人approach 都唔係好想反應，一方面想拍拖，另一方面又唔鍾意人，先至咁反應

Gay
大部分同事年紀都大過我
可能佢地見身邊d後生既都有拖拍
先至覺得我都有

你本身係唔係暖男/flirt flirt地個啲呀

係啊，雖然兩種嘅特質好唔同，但係我係一方面暖男底，另一方面有時會忍唔住flirt 下一咁，但當有自己冇感覺嘅人approach我既時候，我又溝唔落手，成個人勁矛盾